\section{PEL-2 Effectif minimal, Capacité d'accueil simultanée et Capacité d'accueil cumulée}
\label{pel:PEL-0002}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/1}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{MoSCoW-Must}, \textsc{documentation}, \textsc{glossaire-OK}, \textsc{langage}, \textsc{statut-prête}

\input{PEL-0002.tex}

\section{PEL-4 Date prévisionnelle d'entrée en session}
\label{pel:PEL-0004}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/7}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{documentation}, \textsc{glossaire-OK}, \textsc{statut-prête}

\input{PEL-0004.tex}

\section{PEL-5 Cycle de l'alternance}
\label{pel:PEL-0005}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/8}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{MoSCoW-Must}, \textsc{documentation}, \textsc{glossaire-OK}, \textsc{langage}, \textsc{statut-prête}, \textsc{table}

\input{PEL-0005.tex}

\section{PEL-6 Données de contact}
\label{pel:PEL-0006}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/9}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{glossaire-OK}, \textsc{langage}, \textsc{statut-prête}, \textsc{table}

\input{PEL-0006.tex}

\section{PEL-8 Valorisation d’une formation}
\label{pel:PEL-0008}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/11}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{MoSCoW-Must}, \textsc{statut-prête}

\input{PEL-0008.tex}

\section{PEL-9 Équipements à la charge des apprenants}
\label{pel:PEL-0009}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/12}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{MoSCoW-Could}, \textsc{glossaire-OK}, \textsc{langage}, \textsc{statut-prête}, \textsc{table}

\input{PEL-0009.tex}

\section{PEL-11 Recrutement}
\label{pel:PEL-0011}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/14}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{MoSCoW-Should}, \textsc{documentation}, \textsc{glossaire-OK}, \textsc{langage}, \textsc{statut-prête}, \textsc{table}

\input{PEL-0011.tex}

\section{PEL-12 Géolocalisation}
\label{pel:PEL-0012}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/15}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{MoSCoW-Must}, \textsc{documentation}, \textsc{statut-prête}

\input{PEL-0012.tex}

\section{PEL-13 Bloc de Compétences et multi-certification}
\label{pel:PEL-0013}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/16}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{documentation}, \textsc{glossaire-OK}, \textsc{langage}, \textsc{statut-prête}, \textsc{table}

\input{PEL-0013.tex}

\section{PEL-14 Cardinalités Organisme formateur et Lieu de formation}
\label{pel:PEL-0014}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/17}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{langage}, \textsc{statut-prête}

\input{PEL-0014.tex}

\section{PEL-15 Multi Modalités FI/FA/CA/CP d’une session avec mixité des publics et cycles}
\label{pel:PEL-0015}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/18}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{glossaire-OK}, \textsc{langage}, \textsc{statut-prête}

\input{PEL-0015.tex}

\section{PEL-17 Ajout d'une dénomination dans les adresses}
\label{pel:PEL-0017}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/20}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{langage}, \textsc{statut-prête}

\input{PEL-0017.tex}

\section{PEL-20 Multivaluation de langue-formation}
\label{pel:PEL-0020}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/23}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{documentation}, \textsc{langage}, \textsc{statut-prête}

\input{PEL-0020.tex}

\section{PEL-28 Attribut uri (Nouvel élément Code ONISEP)}
\label{pel:PEL-0028}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/28}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{langage}, \textsc{statut-prête}

\input{PEL-0028.tex}

\section{PEL-29 Dates de création, modification et export}
\label{pel:PEL-0029}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/29}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{langage}, \textsc{statut-prête}

\input{PEL-0029.tex}

\section{PEL-33 Meilleures pratiques : identifiants}
\label{pel:PEL-0033}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/33}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{documentation}, \textsc{statut-prête}

\input{PEL-0033.tex}

\section{PEL-34 Nouvel élément SIRET}
\label{pel:PEL-0034}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/34}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{langage}, \textsc{statut-prête}

\input{PEL-0034.tex}

\section{PEL-35 Nouvel élément Enseignements}
\label{pel:PEL-0035}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/35}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{documentation}, \textsc{langage}, \textsc{statut-prête}, \textsc{table}

\input{PEL-0035.tex}

\section{PEL-37 Nouvelle table des niveaux}
\label{pel:PEL-0037}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/37}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{statut-prête}, \textsc{table}

\input{PEL-0037.tex}

\section{PEL-38 Nouvel élément UAI}
\label{pel:PEL-0038}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/38}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{glossaire-OK}, \textsc{statut-prête}

\input{PEL-0038.tex}

\section{PEL-39 Nouveaux codes pour les types de référentiels utilisés par la Caisse des Dépôts}
\label{pel:PEL-0039}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/40}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{MoSCoW-Must}, \textsc{documentation}, \textsc{glossaire-OK}, \textsc{langage}, \textsc{statut-prête}

\input{PEL-0039.tex}

\section{PEL-40 Évolutions de la table des financeurs}
\label{pel:PEL-0040}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/2}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{glossaire-OK}, \textsc{statut-prête}, \textsc{table}

\input{PEL-0040.tex}

\section{PEL-42 Nouvelles entrées du glossaire sur l'apprentissage et l'alternance}
\label{pel:PEL-0042}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/39}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{glossaire-OK}, \textsc{statut-prête}

\input{PEL-0042.tex}

\section{PEL-43 Passage à un code CERTIFINFO jusqu'à 10 caractères}
\label{pel:PEL-0043}

\noindent\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/42}

\noindent\textsc{COTECH-OK}, \textsc{statut-prête}

\input{PEL-0043.tex}

